萬人遊行反對人工島 民主黨下令禁止參與聯署 成員爆料「民主黨又賣香港」

萬人遊行反對人工島 民主黨下令禁止參與聯署 成員爆料「民主黨又賣香港」
By 門徒媒體 - 2018-10-14025538

特首林鄭月娥在施政報告提出東大嶼人工島計劃，估計耗資五千億元，引起兩萬多人聯署反對、今日亦有數千人遊行抗議，泛民政黨也悉數參與，唯未見民主黨正式派隊，該黨有成員爆料，在施政報告翌日，黨中央便下令黨員不得參與任何聯署表態：「民主黨又賣香港」。

(門徒事工急需事奉人手，閱讀下文前，煩請先進入，登記您可以事奉的崗位，多謝合作！)
「守護大嶼聯盟」今日下午發起遊行，由銅鑼灣至政府總部，反對林鄭的「明日大嶼」填海計劃。警方估計最高峰時有5,800人參與，立法會議員朱凱廸估計有1萬人上街，《門徒媒體》現場所見，上街市民甚多是首次參與遊行、年青人、帶著兒子。

公民黨、工黨、人民力量、社民連等傳統泛民亦派隊參與，唯獨未見民主黨直幡、旗幟。有民主黨成員爆料，在施政報告發表翌日、即周四，中央職員透過Whatsapp群組發訊息，以要舉行黨內辯論為理由，要求所有人不要簽署任何聯署。該成員說：「所有人都反對這個荒謬計劃，還有什麼好辯論？昨天還高調動員支持反DQ集會，今天反填海遊行，竟然完全唔吹雞！種種跡象看來，是借辯論為藉口，找方法說服黨員支持填海，民主黨又賣香港！」

民主黨只係共匪旗下既集團

其他泛民不如杯葛民主黨吧啦。。

等睇五毛(狙擊手)入嚟話我選舉前放生保皇黨云云

其實已經覺得立法會係冇用

係嘅，不過唔使一齊背負賣港形象

民主黨唔係保蝗黨咩?

匯點化身
賣港三十年

搵我？

問亞投行借錢起人工島，借完死拖唔還咪得

重有何俊仁

推返上熱門

大佬你叫人投所謂關鍵一席畀你
你自己都要有返啲政治道德先得㗎
已經唔expect你有貢獻
但求你唔好賣港
是否悲哀

第一日識民主黨咩一早投咗誠啦

.

民主黨...會址...于品海

建制B 隊

白鴿班老鬼撐填海 咪唔敢出聲 好撚柒

民建聯B隊

一啲都唔出奇

就快又選舉

哦
真係完全唔撚驚喜
唔賣港仲點係民主黨

堅定可恥民主党！！！！！

要不斷提醒啲人

聞屎黨 賣香港

民建聯

民主黨賣港,
黨員賣黨.

呢個黨真係正氣

傾下再表態都唔得
衣加d人仲惡過共產黨

泛民老大哥黎 反對佢既人唔洗指意係泛民搵食
所以成班垃圾無撚得救

反新八萬五，邊個賣港？
致普通市民於被地產剝削的狀態之中叫愛港？

民主派一日未做都唔可以咬定佢賣港

用土地收回條例左膠又話你侵佔私有產權

反大陸人飯民又話你歧視

根本 民主黨有份托地價

公民黨議員炒樓炒到惠州

幫手推下

推

推撚到選舉

0負皮 泛民狗呢

泛起又贏